{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60384&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해미국마을산타페펜션"
    },
    "text": "南海アメリカ村に位置する宿泊施設は、山、海、渓谷に隣接して位置しております。 宿の周辺には龍門寺があり、車で2分で到着できます。 また、斗谷月浦海水浴場は車で4分、タレンイ村は車で9分の距離に位置しています。 宿の入室時間は5時からで、退室は22時です。 宿は無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車場もあり、送迎サービスは提供しておりません。 駐車場は提供されており、現場の状況によっては利用できない場合があります。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、利用時間は午後22時までです。 最大人数を超えるため入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットは入室できず、利用施設の紛失および毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は、客室内では使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "南海アメリカ村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "山、海、渓谷に隣接して位置しています。"
        },
        {
            "question": "龍門寺はどこにありますか？",
            "answer": "宿の周辺にあり、車で2分で到着できます。"
        },
        {
            "question": "斗谷月浦海水浴場はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "車で4分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "タレンイ村はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "車で9分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "22時です。"
        },
        {
            "question": "宿は無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "宿は送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "午後22時までです。"
        },
        {
            "question": "宿にはペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はどうすれば良いですか？",
            "answer": "指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金が変わる客室があるのですか？",
            "answer": "はい、一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 382
    }
}